啱啱見到個南亞佬行過抽個女仔水

正仆街南亞佬，飲撚醉趁人行過就伸隻手出黎抽水扮唔小心撞到，我屌你老母南亞狗，咪撚講咩南亞有好人，邊個講邊個老母比南亞佬屌。最尾睇著個女仔搭左28號走又個南亞佬冇跟上去先走。

地點: 紅磡山谷道巴土站

如果果位女仔有上連登，我可以提供更多資料(南亞佬落車時間，搭幾多號去山谷道落車，甚至相我都影埋佢)

推

屌你老母係就一早幫啦
網絡英雄

都估到你架喇，你想點幫？摸就一下摸完，個女仔又冇提出要點追究/要報警，你過去打鳩南亞佬？

講呢啲野通常都係淆底毒撚

要幫都同朋友一齊先好幫， 南亞人成日聯群結隊又狼死好危險， 唔係話夠勇就得， 有勇無謀蝕底係自己

屌你老母樓主真係好撚廢
比你提供個南亞人資料有撚用

係啦 操番十年八年先去搵人報仇啦

好過你剩係識上網話人廢吖

報仇？ 個女人你又唔識， 佢比人非禮你報乜撚嘢仇